{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2519135?place[place_type]=GID&place[gid]=2519135&place[latitude]=33.2472640495&place[longitude]=126.4125802912&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 제주 중문"
    },
    "text": "マイリアルトリップPICK！ エキゾチックな雰囲気を持つ中文ファミリーオーシャンビューの宿をご紹介します。 中文観光団地内に位置するケンジントンリゾート済州中文は1979年から運営されており、済州で唯一のファミリーコンドミニアムです。 今回、中門を押してくれる状況で、韓国コンドミニアムが全客室を全面的にリニューアルし、オーシャンビューの客室を披露しています。 中文色達海辺と大砲の柱状節理も近く、観光地までのアクセスも良いです。 ご予約の際にはキャンセル料と宿泊者名を実名で記載する必要があり、別称で記載する場合は入室が難しい場合があります。 また、プロモーション客室を予約した場合、期間が終了すると同じ客室を再予約できません。 宿泊日の変更もできませんので、予約前の日付を再確認する必要があります。 付帯施設としてはメンバーズラウンジ、フランジェリーケンジントンリゾート中門、ケニーショップがご利用いただけます。 朝食はメンバーズラウンジで07:00から10:00まで可能で、人数追加の際には最大4人まで無料で宿泊が可能で、乳幼児の人数も含まれます。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室はオーシャンビューケンジントンプレミアでクイーンベッドが2台あり、基準4名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "中文ファミリーオーシャンビューの宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "中文ファミリーオーシャンビューの宿は中文観光団地内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "中文ファミリーオーシャンビューの宿はどのような雰囲気を持っていますか？",
            "answer": "中文ファミリーオーシャンビューの宿はエキゾチックな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "中文ファミリーオーシャンビューの宿の客室はリニューアルされていますか？",
            "answer": "はい、中文ファミリーオーシャンビューの宿は全客室を全面的にリニューアルしました。"
        },
        {
            "question": "中文ファミリーオーシャンビューの宿のアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、中文ファミリーオーシャンビューの宿は中文色達海辺と大砲の柱状節理に近く、観光地までのアクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "予約時にはキャンセル料と宿泊者名を実名で記載する必要があります。別称で記載する場合は入室が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "プロモーション客室を予約した場合、再予約は可能ですか？",
            "answer": "プロモーション客室を予約した場合、期間が終了すると同じ客室を再予約できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように利用できますか？",
            "answer": "朝食はメンバーズラウンジで07:00から10:00まで利用できます。人数追加の際には最大4人まで無料で宿泊が可能で、乳幼児の人数も含まれます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "中文ファミリーオーシャンビューの宿の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "中文ファミリーオーシャンビューの宿の客室にはオーシャンビューケンジントンプレミアとクイーンベッドが2台あり、基準4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "中文ファミリーオーシャンビューの宿の付帯施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "中文ファミリーオーシャンビューの宿の付帯施設としてはメンバーズラウンジ、フランジェリーケンジントンリゾート中門、ケニーショップが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 579
    }
}